見到Heidi 暫時冇事真係近期既小確幸

Heidi 加酒💪🏼

牙泰呢？

抵死啦